求救！主子耳仔黑咗一大達

主子原本耳仔只係有細細達既黑色 去睇醫生話係幼貓自身攜帶既菌 但抵抗力低既時候就走咗出黎

開咗藥膏同消毒藥水比我 有keep住用 但越變越大達 好擔心 希望有人幫到我 感激不盡！

洗耳水加滴耳油 搞得掂架啦

變多啦A夢了

好賤呀

樓主覺得
連登仔專業過獸醫
我唯有比番個專業判斷佢

睇獸醫啦

唔好聽連登仔亂up
會害死隻貓

睇醫生， 唔好上網問， 睇兩三個醫生

呢個獸醫唔得就換第二個啦
帶頸圈唔好比佢R到
皮膚問題有排搞

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

生癬